機界原種，你竟然比高登友話你d新聞全部都抄高登

太掉連登面了

條友又唔抵幫
高登post完篇新聞冇耐佢就全篇copy晒黎
連title都一樣

高登都係轉載人地新聞姐，有乜問題

掉面

比位早洩打手入

丟

丟假

但係佢連高登啲標題都抄鳩埋喎

冇連仔邊有人識高登

WFC

。

高登咪一樣一字不漏抄ppt,仲有,唔好亂up,高登嗰邊根本無人咁講,咪作得就作

丟臉